BMW E90 全車電子野,冷氣,門鎖,窗,錶板壞曬 (ECU電腦問題?)

師兄大家好
我架E90尋日同時出現左以下問題:
1) 門鎖壞左 + 遙控無反應要用鎖匙開車門, 尾箱由於全車電子鎖無反應連開都開唔到;
2) 冷氣出風有風但無左冷氣;
3) 儀錶板全部指針無反應;
4) 水撥無反應;
5) 窗無反應
6) 氣袋燈, !號燈, ABS燈, 安全帶燈全部著曬

但架車係行到,開到...音響無問題...
初步估係Footwell Module (FRM)壞左, 試過去車房插電腦, 但三間車房都連接唔到車部電腦, 部車完全拒絕溝通...

完全唔知咩事同埋點整, 有無寶馬師兄有過類似經驗知道大概係咩事...
我好擔心部車...希望大家可以比到少少指引我...感謝!!!

咩年份

我架野係2010 E90 320i..

同款06 E90，壞既野同你一樣，另外漏偈油，壞波箱，內籠膠件老化。。。
想賣都賣唔到。。。最後劏左了。。。
呢個年份既寶馬，整多過渣，換車吧。

2010咁快就劏

我部野應該係電子野出事, 某一組或多組電子模組出現左問題...

返廠囉

劏到幾錢

2010即係尾期款,點會咁快出事
似係死打拿磨, 一唔夠電壓, 就咩SIGNAL都閃
去車房CHECK CHECK舊電同個DYNAMO夠唔夠電壓先啦, 中既話都係3000~5000搞得掂

師兄，我部野又係漏計油，你最後劏左幾多？8K?

我個打南磨早兩個月死完
比個車房friend幫我換左個新野
但換打南磨過程中舊電(原先無壞)chur乾左, 死埋
最後打南磨同電都換左

咁你個fd好渣喎
正常手勢都唔會犯啲咁既錯

同年份冇野整，賣咗37k
老馬真係好撞手神

巴打近唔近大西北，我有電腦可以幫你篤下，岩嘅話就留tg 啦

劏左佢啦

諗起佢

Btw 我嗰架05年 E90，今日唔知做咩無神神開唔到尾箱，車內個掣唔work，key fob唔work，而家只可以插匙扭開佢

開到都仲好 我個fd之前果架同你壞同樣野但好笑在就算用鎖匙都唔係下下開到 要撞手神

可能idrive死左底版，要成個換

番廠check ，整唔整由你話事，你係出面搵多幾間check 條數到係番度。

買個塊frm 底板
之前都試過咁
係e-bay買

鎖牌摩打壞，插匙係機械式所以仲用至

10K，錦田

太多野壞喇，波箱打南磨一次過壞晒，整翻冇數圍，試過賣但啲客睇完都打退堂鼓

首先度下唔夠 charge 先，證實關唔關打南磨/電池事
再睇下有冇燒fuse
再唔係就換footwell module
利申：試過一樣symptom, 死打南磨

係咪果間雷X

師兄, 我番寶馬廠check左, 佢地話我個 Junction Box Electronics (JBE) hang左, 拔左再插番, 成架車正常番, 咁我諗住唔換住, 因為BMW話如果換左塊新JBE要全車電腦recode過, 因為版本問題recode過程中可能有個別電腦(module, control unit)會變磚, 到時就要換埋磚左既腦....
本身諗住reboot完無事揸下先睇下點, 但我拎完車唔夠半個鐘, 一按中控台個門鎖制試下, JBE又 hang過, 一模一樣症狀...有無師兄試過壞JB?

其實我真係好奇怪點解個JBE會無端端出問題, 會唔會關我早輪比個friend幫我換左個唔知咩牌子既打南磨同電池事...

有機，舊電或者發電機唔靚會令架車供電唔穩定，導致其他電子野短路或燒左

會唔會係燒左fuse

巴打你番邊間廠整？可以幫你睇下record咩事。
detail既話可以留TG 。

拒絕溝通
AI

師兄 你可以check到寶馬車廠既record 我準備買一架2010年既323 佢話佢之前全部都係返寶馬廠維修 我想睇下佢啲紀錄

係咪朋友先#yu
係朋友就留個tg

話唔定曾經我手整過

翻廠噴油一幅幾錢

呢個要問呀…睇咩part同噴咩車。噴油價錢唔多清楚…因為唔會接觸噴油個part

加左…btw group chat黎？

can't chat

其實我唔識share tg 所以先開group chat😂

有啦 搵到啦😂😂😂

我都係揸E90的，方便add 嗎

Thanks.

連登有愛 麻煩哂呀 師兄😂😂

added

唔駛客氣啦

是咪有寶馬group, 求加，小弟都係揸寶馬

我都係揸 E90 , 有冇group link 呀想問?

無呀…上面d巴打都係留佢地TG之後add佢地

寶馬咁多問題但點解仲有人買覺得係名牌 ？

通常呢啲都係浸過水

壞cas 腦 壞frm 腦 兩味新嘅各2k 鬆一隻 街揾人code 1500$ 上下...通病黎架啦其實...

識搞嘅揾隻一樣part number 再r260 clone 左佢咪算...

識跟嘅唔會覺係咩一回事 唔識跟嘅永遠都唔會跟到

新車供車會 舊車供車房 有咩車係唔會壞?,
日本車唔會壞電子野嗎?

所以我跟唔到

老老實實一架的士一年行足365日
行百萬公里都冇咁多問題

的士有咩科技電子野可以壞? 一黎就冧機器...

你岩，的士冇科技野
但你係叫寶馬啵
收的士四倍價
電子野係咪都應該做好D先
冷氣又話壞
門鎖又壞
乜春都壞

多個香爐多隻鬼呀...
車黎計....6年-10年大整一鑊...基本吧...

利申: 的士一樣會壞窗壞門鎖無冷氣冧波箱著晒engine燈照行
唔通整完話你聽咩...
再者...勤保養 每更有人check 水check 油...

正解
人地的士係車房度整到系都爛…又點會同人講。搵食車…唔通上高登開post問我架的士行唔到點算
大家都係車…咁上下年份要壞都無可避免…有時唔好彩好快壞…好彩可能到依家都無壞tim...講唔埋既電子野

Footwell Module係管燈應該機會不大
可能係Junction Box 壞左

利申：賣BMW零件

不過最好搵車房用大機Check，因為寶馬好L煩，太多電子野，好多都有關聯

兩睇... frm 係e9x + 打後嘅車做埋gateway
篤唔到腦可以係壞frm...

e9x 有分jbbf2 同jbbf3 各1x 個revision.....
etk 睇下supercede果part...

想搭單問下 尾期e92 m3 多數有咩常見問題
而家個價好吸引

搭單問下
08年車
如果abs dsc 同胎壓同時著黃燈
到底係咪大機會壞sensor定有其他問題？

通常ABS線

M車，最金係車身件，千祈唔好hi花撞崩
通常冇貨，訂貨貴到hihi

但想問下巴打 機件同電腦方面多唔多問題？
對11年m3有d興趣

幾正…無乜野壞…無乜麻煩野

各位e90車主可以check下有冇recall
美國同英國都因為呢件事有recall
幾危險下 會揸揸下高速死電子野

真係好少，唔知道係因為市面上少，還是架車冇咁易壞，
通常啲客都換下風油冷格

而家揾緊靚盤
如果無乜伏就

依家開始香港 bmw m3都開始做個個recall...連埋其它車款同搭其它相關recall…total有2000零架要做recall

唔該巴打

應該多過2千架
朋友架1系同3系都要入廠
E90 柴油重要入多次 因為有機會自焚

暫時炸…
i3個d都做緊…

p.s我有文件睇ma

係得香港人唔會理呢啲野
英美國果邊俾人屌到飛起 重上埋電視

巴打做bmw定運輸處？